# react
***
本项目使用springcloud微服务架构搭建的分布式的商城项目。将每个子项目注册到注册中心实现每个服务的管理。在微服务中，我们使用kafka进行消息的集中管理。将每个服务的服务请求地址，使用zool进行路由的链路管理。本系统提供日志收集与服务组件的可视化的监控。并将将项目的配置文件交给配中心进行统一的管理，而且使用ribbon管理项目的负载，使之有效的、高效的提供不间断的服务。
***




